韓國瑜公布「兩岸政策白皮書」 反對一國兩制和台獨

在台灣，國民黨總統候選人韓國瑜公布「兩岸政策白皮書」。他表示，一定要捍衛主權，堅持「一中各表的九二共識」、兩岸重建互信，恢復「兩岸對話架構」、建立台灣朝野對話機制，形成兩岸政策內部共識，以及以台灣民主化經驗，為大陸的政治改革提供借鏡，只有大陸民主化，才能確保兩岸真正和平發展。
韓國瑜公布的白皮書反對「一國兩制」、反對台獨，支持香港人追求自由與民主，呼籲大陸政府尊重香港人的訴求，並落實「港人治港」理念。

韓國瑜：反對一國兩制 支持一國一制

扮乜鳩丫屌

返屋企餵狗啦佢

所謂九二共識等於，兩個共識，各自表述。

ＣＨＩ ＮＡ都講明唔接受各自表述，重要拎嚟打飛機

反對「一國兩制」、反對台獨
ON99

即係想一國一制

香港冇一國兩制就係港獨

佢贊成一國一制

反對「一國兩制」、反對台獨
姐係想一國一制 想回歸中國囉
屌

佢成家都係大話精

反攻大陸了

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咁似啲藍扮黃果啲鋪頭，自尋死路啦

根本就同一類人

可以解讀為反攻大陸既

三十年前

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

兩面不是人

中華人民共和囯高雄市市痿發大財

笑撚死
咁講姐係想台灣控制中國
吹大d
無哂棋 就扮支持民主

林鄭遲早比習種殺頭

扮晒嘢